尋日冇人幫差佬擔遮已經係人民進步既寫照

4年前仲有人幫差佬擔遮當佢地自己人 特別係D女
今年D女反而係衝上前勇武起來